# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:59+0000\n"
"Last-Translator: fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:55
#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:56
msgid "Postfix (SMTP)"
msgstr "Postfix (SMTP)"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:56
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:71
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:74
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:74
msgid "The host name."
msgstr "호스트"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:79
#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:131
msgid "Domain"
msgstr "도메"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:79
msgid "The domain."
msgstr "도메"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:84
msgid "Max mail header size (KB)"
msgstr "최대 헤더 크기(KB)"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:84
msgid "This value specifies the maximal header size."
msgstr "이 값은 최대 헤더 크기를 지정합니다."

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:89
msgid "Max mailbox size (KB)"
msgstr "최대 메일함 크기 (KB)"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:89
msgid "Defines the maximal size of mail box."
msgstr "메일 박스의 최대 크기를 정의합니다."

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:94
msgid "Max message size (KB)"
msgstr "최대 메시지 크기 (KB)"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:94
msgid "Specify the maximal size of a message."
msgstr "메시지의 최대 크기를 지정하십시오."

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:101
msgid "Domains and routing"
msgstr "도메인 및 라우팅"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:105
msgid "Domains to accept mail for"
msgstr "메일을 수락할 도메인"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:105
msgid "Postfix networks"
msgstr "Postfix 네트워크"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:110
msgid "Transport table"
msgstr "전송 테이"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:115
msgid "Transport rule"
msgstr "전송 규칙"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:127
msgid "Catchall table"
msgstr "캐치 올 테이블"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:131
msgid "Domain concerned by this catchall rule"
msgstr "이 캐치올 규칙이 관련된 도메인"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:135
msgid "Recipient"
msgstr "수신자"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:135
msgid "Recipient mail address for this catchall rule"
msgstr "이 catchall 규칙의 수신자 메일 주소"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:141
msgid "Domain alias table"
msgstr "도메인 별칭 테이블"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:145
msgid "From"
msgstr "From"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:145
msgid "Domain concerned by this alias rule"
msgstr "이 별칭 규칙이 관련된 도메인"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:149
msgid "To"
msgstr "받는사람"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:149
msgid "Recipient domain for this alias rule"
msgstr "이 별칭 규칙의 받는사람 도메인"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:157
msgid "Restrictions"
msgstr "제한"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:161
msgid "Restrictions for sender"
msgstr "발신자 제한"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:170
msgid "For sender"
msgstr "발신자"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:175
msgid "Restrictions for recipient"
msgstr "수신자 제한"

#: admin/systems/services/postfix/class_servicePostfix.inc:184
msgid "For recipient"
msgstr "수신자"
